限食令唔夠一個星期已經要係廁所食飯

唉....
又唔想比人見到我覺得我無朋友
唯有係廁所到食....
聽到d人係廁所傾計..講笑
好葡萄
有條友仲話點解問到d飯盒味

樓主日本人？